我某黃店轉紅 有野想講

我在此真誠宣誓
要絕對忠誠擁護毛澤東主席
加強毛澤東思想在港地位
速成兩地融合
支持毛主席思想
爆出毛澤東思想文化

本人並無任何宣揚或煽動分裂國家意圖
以下內容均可由百度查閱

有巴打希望我解釋吓乜嘢叫毛澤東思想

以下落嚟係十分嚴肅既話題 大家千祈唔好笑

比較著名既有
槍桿子裏面出政權（八七會議）

星星之火 可以燎原（偉大嘅毛主席公開信回覆林彪中所使用）

沒有調查 就沒有發言權
等等等等

另外本人對於文革時期保家衛國嘅精神
亦都係相當佩服

革命無罪造反有理
橫掃一切牛鬼蛇神
等等等等

有見香港社會越黎越動盪
我個心有如刀割

所以大家出去遊行唔好再做任何分裂領土嘅行為
大家高舉偉大嘅毛主席思想

誰禁我就係分裂我同十三億人民感情！

我希望香港可以實行到毛澤東思想
保家衛國！

再次重申 本人堅決反對任何分裂國家行為！

不要再拿石頭打自己的腳

有習就有得食

一下超必KO，玩完

堅決反對任何分裂國土行動

請高舉毛主席思想標語！

建設新香港！